恒管個名 點可以變大 （恒大）

畢業太久 這村口怎麼去走
我夠膽幫人幫習 完全沒有顫抖
我寸你那個時候 show 1 show U cert 已足夠
到任何東西應有盡有 為依句未填好

恒管個名 點可以變大
東華珠海都不須理解

東華珠海都不須理解 多咗隻字

Thanks, 果句可快唱解決多字問題

恒管風光 恒管精彩
自己偏偏感覺失敗
自尊心都可以出賣
入恒大也是無壞
連城大都輸掉小瀝源中
依然恒大最大

恒管升呢恒大